點樣可以令個左膠on9仔清醒d

提議佢住大灣區

記住先 遲啲再追究

同佢講 再嘈我就真係搵班暴徒打死你

笑，秋後算帳，共產黨所為